自己係咪賤

同朋友識咗好多年 話唔夾就唔夾
對方戴曬願盔話唔識體諒人就算了
自己仲對朋友仲有奢望係咪賤
人越大係咪越係咁
人地仲係到笑緊你咋
反而ASSO識到真朋友

求屌醒

Sad撚到
好想大叫受夠佢地

請盡情恥笑 唔介意